想打9班老黑既入尼睇左先

元朗單野令我嬲左好耐
好想快d 727去還以顏色
好想用暴力解決班冇人性
好想以暴易暴
但係咁又有咩用
好多仇恨衍生好多暴力
可能大家都覺得見唔到未來
大家都唔知件事可以點完
有時帶有私心想報仇想發洩
但尼一切都再冇幫助
唔好諗住去受傷送頭帶民意
一子錯 滿盤皆落索
打贏班老黑只代表你仲恐怖過佢地
打輸送頭對民意都已經冇咩影響
我地要齊心要忍讓
忍辱負重先係最難
我係一個好衝動既人
但我地同政府要抗爭
就要忍 唔可以做錯 唔再有話柄
要做到冇犧牲既長期消耗戰
尼個理念講左好耐
而家更要係咁
同班老黑衝有咩意思
好男好女不與狗鬥
撳住你身邊嘅嬲嬲豬
一個都不能少 一步都不能錯
目標明確更加唔可以偏差
香港人要加油 展現高質既一面比全世界睇

我反而覺得去冇問題 但要低調 少人 快手 唔留痛腳
搞完走 兩個星期一次都幾爽 大家快聚快散出黎食個宵 輕輕鬆鬆

on撚9
比人打到仆街仲忍
忍你老母咩
你自己留係屋企唱今天我啦on9

係on9嫁啦
咁挑黑社會機對你既爭取有咩幫助
打人出氣當然頂癮

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

尼個係政治遊戲
特區政府同你玩遊戲
大家咁跟佢果套
一直以尼玩得咁好
唔好比佢地利用仇恨蒙蔽左